Starducks宜家可以用apps落order你地知唔知？

以前唔敢叫佢多料宜家咩都加到最盡

同埋新個杯咩大溪地咖哩星冰樂幾好飲